唔尊重抗爭手足，仲冷嘲熱諷嘅，根本同藍屍五毛冇分別

同場加映
【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

各位睇撚吓呢個post幾撚多賤種放緊負
冷氣軍師香城杏壇兒登仔幾時死全家

放負仲想搵老鳳有冇份出嚟做藉口
老鳳出咗唔通佢哋就停止放負?
老鳳冇出就一定要由鳩佢放負?

邏輯呢?尊重抗爭手足呢?
尊重抗爭手足都唔撚識，全部都係狗嚟，屌你老母

g持老鳳

咁支持送頭囉

送你老母頭
係為香港犧牲

笠水狗

然後你涼冷氣

dllm

狗你老母
鳳凰同狗都唔撚識分?
冇讀撚過bio呀?

收嗲啦冷氣賤種狗

老鳳出咗定冇出係咪要同你條賤種講?
冇出就可以合理化搞分化嘅行為?

支持送頭

叫人漠視風險出街

自己唔敢去

笑鳩你地班冷氣軍師姐
推人出去自己享受成果
仲話想贏

而家仲掛住放負，話老鳳冇出，話手足送頭

你哋對唔對得住被捕手足同被自殺英烈?
你夠唔夠膽喺熊家俊英烈、梁凌杰英烈、陳彥霖英烈面前大大聲講返你哋針對老鳳嘅每一句說話?
遊行示威活動前你哋勸手足注意安全好過大大聲話遊行示威係送頭
大家係成年人，大家有權選擇去唔去
犧牲咗嘅手足，唔輪到你哋冷嘲熱諷

老鳳今次冇叫過人出

由上年已經和勇合一 你不如話2008年成班人話自己係中國人仲好

覺唔覺要俾黑警毒打過濫捕過先有資格上連登，否則你係鬼係熱狗係五毛

睇撚吓波台

咁你係咪喺旺角狗屋同你班夥計一齊睇緊01 live